\hypertarget{namespacebacktrace}{
\section{backtrace Namespace Reference}
\label{namespacebacktrace}\index{backtrace@{backtrace}}
}


\subsection{Detailed Description}
Load the Backtrace package

\begin{Desc}
\item[Author:]Renan de Lima Barbosa $<$\href{mailto:renandelima@gmail.com}{\tt renandelima@gmail.com}$>$\end{Desc}
Fornece dados da pilha de execução.

Supplies execution stack data.

Manipula e fornece acesso aos dados de uma determinada pilha de execução. Por meio de métodos é possível caminhar entre os níveis e capturar informações respectivas a cada um deles.

\begin{Desc}
\item[Author:]Renan de Lima Barbosa $<$\href{mailto:renandelima@gmail.com}{\tt renandelima@gmail.com}$>$\end{Desc}
Manipula um objeto \hyperlink{class_back_trace}{BackTrace} e monta um HTML com seus detalhes.

Manipulates an \hyperlink{class_back_trace}{BackTrace} object and create a HTML with its details.

Constrói dados de um rastreamento de uma forma mais agradável que, por exemplo, a chamada da função \hyperlink{}{var\_\-dump()} tendo como parâmetro \hyperlink{}{debug\_\-backtrace()}. A classe foi inspirada em um nota lançada no link \hyperlink{}{http://www.php.net/manual/en/function.debug-backtrace.php\#47644}. Caso os manipuladores de erros ou exceções do seu sistema utilize essa classe é altamente recomendado que use também \hyperlink{}{controle de saída} para que o rastreamento seja melhor visualizado e não seja misturado com outros fontes HTML. A função \hyperlink{}{highlight\_\-string()} é utilizada, qualquer modificação no formato retornado implica na necessidade de revisão dessa classe.

\begin{Desc}
\item[Author:]Renan de Lima Barbosa $<$\href{mailto:renandelima@gmail.com}{\tt renandelima@gmail.com}$>$ \end{Desc}


